[返嚟啦]ViuTV 人類觀察學 [3]

我1001左 我開啦

去邊個

2條女一定好嘈

差20歲

留名

呢面啦

兩個女人實好嘈

lm

鐵仔老公Lm

家姐好老咁

兩個女人

鐵仔老公

lm 我都覺得夜晚嘅學校好恐怖

鎖喉

真係懗撚死

從後cool頸

無印花嘅

識開電筒咁醒

打摔角

家姐應該驚個妹多啲

其實係咪真係咁誇張

亂葬岡

呢邊呢邊

gogogo

個妹做乜笑既

細妹好開心

驚嘅時候都攬埋縮埋會好啲

拎武器好醒

拎住張櫈

女廁有人吊頸

咁想停電就停比你睇

攞架生

我都有喺lab咁做過

助導好好人

係咪fail咗

我都想要哥哥仔

Me ok?

刑場，停屍間我都聽過

今節又冇

你係廢中英的

好撚花心

長長的走廊

0係實驗室飲水

睇黎今晚得5個

返校

香港其實有邊度唔係 以前死咁人

係咪真係冇㗎喇

公屋好多都係咁

想放棄了

對上一個印花好似係泳衣環節出

唔係得4個咋咩

港島有幾間學校真係二戰死過好多人

印花呢

佢仲阻住我睇阿姨

跟你學野

好想用電話呀
但又驚用用下佢有印花

以前有同學試過太肚餓 食lab啲包

陣間會出一個掛

其實我留意咗佢好耐

幾驚自己miss咗

我懷疑因為口罩小姐over run令到viutv印花出現既時間亂哂

之前已經miss左兩個

拿 我冇入過嚟 👎🏻?

btw 再次恭喜阿姨
淨係睇過幾集但係覺得佢好討好

少癲
以前燒花生就好肚餓

下星期六逼人睇英超閪波？

可能排好左05 35分出
但而家變咗廣告
索性唔出

懷疑工作人員俾大家屌完泳衣環節出印花之後，燥底唔俾印花

冇聽過打binlo咩 隔離學校band5成日咁做

係 所以索性就唔出啦

唔出就講啦 想專心睇電視

我心水3甲中哂 好開心

夜晚淨係著住啲逃生出口燈真係好恐怖下
以前間中學仲要喺山上邊周圍乜都無靜蠅蠅
試過開會開到7點幾個天黑晒真係心都寒埋

本生燈打邊爐

記得呢單野好似上過報

好痴線

i just wanna da binlo

真係會嚇死人㗎

攬埋一舊

助導出黎都要叫

佢地點control 啲野跌

見到助導都會尖叫

應該有機關

中獎

屌 仲有糖食 真係

好高汁

個AD䁥埋咗

以為即刻攬哥哥仔

電磁鐵？

唔比走

個助導瞓低咗？

PA去咗邊

屌 cls

cls 呢次驚好多

好慘

嘩屌你
仲要有人出黎

哇屌……
呢個少驚

有心臟病真係嚇撚死

唔訓低一定比2個女人姦左

屌 依個嚇撚死人

cls 依啲嚇得死人㗎喎

嚇死人

佢地玩左好多年嫁啦

哇屌

家姐好勇

口水都流埋

點解係驚到流口水

見到PA哥哥

Agger

ViuTV 應該要學吓
唔夠好笑

想知點整

都係素人正啲

呢個松尾係咪男嚟

出呀

日版7cfu

終於有印花

個男扮女 講個句野 咁似 銀魂新八講過既一句?

生啤終於返嚟

我愛你呀啤啤

差d唔記得scan

sam
睇得太投入

好彩有巴打講

但人地好多資源咁玩

竟然有印花

7cfu

今日到底係出咗5定6個？

老母B差啲同電器講再見

終於上水

5

個印花伏到...

如果假節目見真幽靈會點

咁黑 乜都睇唔到啦

嚇死人咩

wow~~

以前學校唔俾打邊爐

原來牙膏都已經換曬

應該出唔到街

珍
仲有生啤燈

英妹好惡

又蝕左一個啦

點會無啦啦望後

どんだけ~~

band5冇人理啦 我成日同佢地街場打波 會聽佢地講呢D

因為設局人望，佢喺隔離咪望下佢望嘅方向

晚吹總有一瓣喺左近見

唉 星期4 mid term
如果之後都5個印花一日既話我收得皮了

は？係好冇禮貌

條友做乜男扮女

鬼王聰IS COMING

佢唔係妹啦

搞笑藝人 本身呢part係呃佢地拍其他節目

我會死都唔去

星期一可以睇佢飲住酒講鬼

咁嚇親嗰個會懷疑人哋講嘅嘢都正常啦

聽晚見

連登點會有女

聽晚應該夠印花換生啤

岩岩先開始儲.. 得2粒印花.. 成日掛住睇唔記得睇左上角.. 都唔知儲唔儲到100個

【TVB vs VIU】見到今晚嘅viu同tvb 我就放心哂

嬌蘭set都冇哂了

有冇手足都會換生啤口罩

撚有咁多時間坐係度睇

巴打都係抽獎啦

原本諗住今日換唔到生啤嘅就會換
但依家得五個印花

放棄啦
c⁹先儲到

加油，有禮物就好換啦
佢哋班癲佬會清倉

生啤聽晚轉瞬即逝

佢本身扮著名人妖ikko而出名

條女發神經話要麻雀自己晚晚係度同fd打機叫我幫佢儲.

呢度有冇人知如果換咗獎品有冇話要幾時之內去拎

忐忑緊呀屌
見到牙膏都冇咗
本身呢個都係其中一個後備

比自己友嚇親

換左因為已經知自己儲唔到換公仔

慘

我老豆換左鮑魚 個email好似冇限幾時一定要攞

男人聲

咁應該冇咩可能啦

俾全世界一齊撚 好慘

呢度好多巴打都儲到

松尾個樣嫌棄到

我返工同ViuTv算近 幾時去都得

慘過番工，我諗你用錢買一副算啦

珍 老母B都兩部

佢仲要扮埋把聲

全部都係媒
CLS

日本7cfu

個師父好濕鳩

你份人都幾好 幫free rider草印花

呢個cfu好痴線

盡人事啦.. 希望個個換少印花果d..

唔諗住儲100個印花 真係太chur 寧願專心啲睇個節目好過

係咪日版 7cfu

有寫30日內

驅粒痔瘡

如果幫老母拎係咪要叫佢簽名俾我

七仙羽

咁都唔笑

我換左口罩，佢係寫3個工作天後同30日內去拎
唔知其他野會唔會有唔同

日本7cfu?

出左換領信三日後可以開始換
三十日內

換領信發出(email)三個工作天後，30日內換，我換咗穀物棒。

正常一至五
放工都要12點後先得閒

痔瘡冇事㗎喇

thanks all

7cfu屌打佢啦

三樓 日本製作真係好勁

lunch time去換

Cfu愛你

摺人

佢講嘅嘢錯曬

你 jip 咩牙

笑死我會扮睇唔到

被欺凌. 同松尾一樣

Pishhhh

又有

錯啊 唔係男童囉

好撚慘

有無人有睇過日劇<圈套>?
啲音樂令人好懷念

今晚最後一個印花

會唔會爆冷 小新果2節出埋最後兩個

佢份份獎品都唔同地點㗎喎

條友勁粗佬

會唔想追返條數12點前勁出生啤

隔離po有人解釋 佢12點後再出會比人告

仲乜有個曾志偉同王晶嘅混合體係底

係讀小一嘅男仔

哇屌 大波妹！！！

大奶奶

哇 正

嘩

搽硬啦

想問下琴晚出咗幾多個印花

嗚呀大波妹

原來生啤呢係去TST

個架妹

我第一個衝過去揸

大奶

大波妹環節出現了

過左12點一定唔會有

日本啲節目咁正

痴線正到

呢集好搞笑

個胸夾到

10

佢諗住換生啤

當然冇問題我主動搽

老婆做設局人

原來joy結咗婚

之前有拍過

正呀，花笑呀

證明你對生啤唔夠上心

佢講得岩 生啤野去TST 我都柒左

好撚大

@牙磁

D女人好蠱惑架

屌
好撚正
好記得仲有個大波妹煮拉麵要「鯨」乾啲水

Wow 呢個好笑

點解唔搽

搽太陽油條女正呀

人類分手學

老婆都好正

我有睇過下啲換領地點

係冇留意生啤係邊度換

喵喵豬

gg

條女件衫成個西瓜咁

都唔關你事啦你都換唔到

去廁所 梗係唔搽啦

好尷尬

如果中招就算唔散都俾個女人講足半世

搽硬

仲著有踭鞋去沙灘

最後的打情罵悄

欺咋師配樂

到底係觀察緊個Joy 定設局人

玩命

信佢一定會搽？

求大波妹ig

れあBBG

好似SOKO

條囡咁豬

呢件唔搽

大波妹好正

識做一定係叫佢等下 我老婆番嚟幫你搽

同求

btw 呢個渡邊個樣好似麻麻哋咋喎

又有野就嚟換哂

鵝終於泥到 fuck 島

揸一下就報人串

見到quota架咩

有聲

殺龍巴斯都啱

唔好啦 靚仔 你幫下我啦 我想快啲落水

屌呀，係咪完咗？

老母啱用啊

仲有15分鐘

今日收工

呢個係我嘅後備
唔好換哂啦屌

晚晚睇咁耐電視要用返啲醫條頸

小新唔係12咩？

佢拒絕咗呀，但係俾個女仔講多兩講好難拒絕架喎

btw 正確答案係咪答佢話我另一半返嚟之後叫另一半幫佢搽

唔緊要 仲有我頂上

日本妹好多都著有踭鞋去沙灘.........

等陣啦 我老婆好快番嚟架啦

overrun 咗

係

好搞笑

Live超時順延咗

直接買俾佢啦 咁辛苦儲30個印花換啲周街買到嘅野做咩

你個名

原來大師劵都換哂

撒隆巴斯禮品包都冇lu

都好d

點睇件嘢仲有幾多未俾人換哂

屌

等唔切啦

堅決拒絕就係正確答案

之前睇過呢個環節真係有呢啲老公
跟住個老婆出返去
個老公一直望住好唔捨得咁

第二個唔識

就嚟換曬會標明

我換咗消毒噴霧 但好似好唔受歡迎

佢寫住話尚餘少量

老母B唔是aim小夜燈同吸塵機咩

好咸濕...我有另一半既話一定唔做
但我依家冇 所以可以

巴打做到野

牙膏都係我後備
失驚無神就冇咗

12點係咪可以收工喇

肯定扯晒旗

呢個我後備

條鬼仔竟然咁正值

無咗鮑魚

爭一個印花

做得好好呀！
個女人死開ok?

我覺得joy應該估到係有人錄緊

係咪估到試緊佢

一定估到係拍野

係咪估到拍緊嘢

gay架佢

連登仔肯定狗沖咗

本身係playboy
依家比老婆收服左

是
如果冇想做後備

老婆去廁所隨時返，梗係唔敢搽啦

阿joy變得咁好嘅

鮑魚都玩完

仲以為口裡說不 身體卻.....

老婆出嚟之後，Joy：屌你搵人試我？離婚啦

呢個妹豬心口係咁震.......

鮑魚都冇了 好多人恐慌性換野

嘩咁好男人

好男人

似我

對波真係好彈

精液

老婆肯定話茶乜撚嘢

cls成個超級市場拎左黎

如果拎閪水嚟呢

春菜

即場食埋啦

點好意思麻煩到你，啲惡啃嘢緊係等小弟啃啦

依家我都少驚

鮑魚都冇啦好驚呀

呢pair搞笑

唔信
一定係估到

呢個我都ok

係囉

alex一定即刻ok

即係未生仔之前咋喎四圍屌女

呢條友一定出事 信唔信

乜呢套咁多人睇架咩

老婆實冧架 特登提自己有老婆

條仔有啲似3爺

係醒目
老婆去廁所 一陣就返黎啦

成幅淫樣出晒黎

拆散人地夫妻感情

佢講明之前搞搞震

今日呢集好笑wo

真

屌
點解全部日本男人都係咁花fit

最近冇 啫係之前有？

Mola mola

最近無出軌

要求咁低嘅

睇住個老公搓人個波

難得成集都幾搞笑

餓日綜
VIU成日CUT9日綜，佢老味

全世界男人都係架啦

屌
今晚睇左好多次啦

即係未生之前就有偷食

出事了 佢咁問 一定中伏

笑到勁淫

想睇蠟筆小新

勁仆街

仆街了

明明上幾個星期推得好慢

點解日本妹個波咁大身咁瘦

吞晒口水

似會落搭

潛力太大

俾自己可以忙到兩眼

呢個妹豬叫咩名 有冇巴打提供資訊

好cheap

2020年8月20日、第2子妊娠を報告。同年10月23日、第2子女児を出産

仆街

條友慘了

wa diu 呢條仔識玩..........

賤男

呢條仆街好識玩

狗公到

咁撚狗

Ig: princejoyce

cls勁咸濕

仆街仔

玩完了

仲影相

嘩屌

嘩，呢個男人
真係

再夾多D

影相
識玩

笑死

樓甩佢嘅耳仔啦

家變啦

呢條仔掂呀

屌
笑唔出了
好撚賤

屌 真係影

67啦

仲要影相

係咁影對波

今次你仲唔死

條仔乜料

會唔會家變

佢老婆反應

條友會唔會做媒

好撚變態
係咪真事啊

有無扯咗

身體很誠實

佢老婆真係笑唔出啦

變態佬

出事鳥

咩事

身體卻很誠實

話左嫁啦

都唔知播番

個姿勢

唉屌

詭玻璃都唔掂

屌
今晚要埋番套水著av了

圈圈入面啲人唔識俾反應

家變了

跪玻璃

呢d老公好撚仆街

除埋bra啦不如

賤到

嘩wtf?!?!?!?!??

rip

搽埋Pat Pat

黑曬面

我屌

離左婚未條友宜家

黑哂面

佢老婆黑晒面

我覺得幫都算 影相係做乜9

離咗婚未㗎

想知

去過外國天體沙灘

人地話背脊
仲想玩埋屎忽

抽晒水

因為佢等於殺左娛樂圈界既自己，班人都唔知點幫佢好

講就咁講
但隻手已經開咗個蓋

想問佢地離咗婚未

CLS

好似好耐冇見過你

o 咗嘴，完全中伏

同問

特登search咗未 仲生多咗個

哇屌 真係冇眼睇

渡部健屌埋都冇事啦

好癲個model有冇諗過會比人摸patpat?

Cls好核突

對波使唔使

個老婆好似好尷尬

好狗公呀仲話人地皮膚好

搽patpat
條妹豬心諗出場費冇包呢樣喎

手指，之後一隻手

有咩好傾呀 離婚啦

對我好啲？
好撚賤
呃閪屌嘅語氣
笑唔出

佢老婆好撚慘

老婆嬲到出煙

出晒事

一定離婚

可能老婆為左滿足佢 比佢中出

離婚

黃可盈

家變都似今次

我一路都喺度呀

直接離婚啦 又唔係第一次

點解我喺日本咁多年都識唔到呢d女

反而呢集好睇

仆撚曬街

竟然咁大方

似係玩老婆多啲

鬼佬性格係咁㗎啦
周圍flirt女

嚟料

汁唔該

幫人搽埋屎忽

PK了

佢老婆仲可以笑笑口咁癲

係咪做媒

老婆眼鏡都借

太陽油fans

仲講大話

仲要講大話 仆街了

仲要講大話

佢老婆以前係AKB

咁都仲想兜

賤精

佢係邊個

人類分手學 成功

仆街喇，仆街喇

離婚未呀
條女仲唔離婚就含撚啦

無眼睇

大波妹腦也很大

下次見

佢返到屋企就pk 啦

bye*8

我知點解我溝唔到女啦

仲下次見

無心邪但係想幫人搽埋patpat

如果唔係劇本
真係冇可能忍到老公咁

咁仆街,仲走埋

仲話下次見

離婚都有份

岩岩特登去search..咩料會嫁條渣男

沒工作，沒收入，4年出軌30次，卻每天都還向妻子要錢求原諒…

這對夫婦的故事，基本上沒有人聽了不三觀盡毀的…

日本第一美女社長「包養」軟飯男？

以前追過AKB48的朋友們應該對川崎希的名字有些熟悉。

這位今年33歲的姐姐，曾是AKB一期的成員，還在AKB時就和板野友美，前田敦子等成員關係甚好。但在AKB大火之前，人氣還不錯的川崎希卻激流勇退。

零悔意

咁公道啲講，嗰個係媒嚟

我真係一啲都冇心邪架

Wiki
2020年10月23日、川崎が第二子女児を出産[3]。

如果要搵個忠心嘅一開始就唔會同alex結婚呢對女強男弱 老婆食著老公

如果唔及時出嚟 即場屌埋都似

4年出軌30次 wtf???

bu-jie-jie

宇宙垃圾

返去跪玻璃啦仲講

哦，你太好人.......

我真係冇心邪咖

真係好大個大話

上面咪有人講左

佢咪含緊

大戰300回合

嫁錯人

屌
垃圾賤男

好想知離婚未

好賤結左婚都咁樣cls

我仲以為係觀察老婆反應添

我都忍唔住search咗
真係點解咁都忍到

佢自己有簿仔記低呀？

條女好似都係玩玩下無咩太大所謂咁 , 可能慣左..

30次都忍到
食左迷藥定拍左裸照

世紀賤男嚟

個老婆都預咗佢會出軌

條女係邊個

佢自己揀姐
可能太好男人佢又話悶呢

除咗識轉彎之外
真係解釋唔到

想識架妹

D女成日幻想自己會改變到條仔 埋街食井水
正如毒j以為課金就會溝到女神

個男人條撚識轉彎？個女人大方到咁？

比你知嘅都有30次
加埋唔知嘅隨時係百人斬

我可以仲賤
4年300次都得

大波到

條仆街出名賤男
仲嫁佢真係冇野好講

忍唔住search左呆撚咗

咁又係

仲好意思話港男狗公....大部份港男唔好話結左婚 就算拍緊拖 敢去卒第二條女啊 輕則即時分手 重則JER都比港女切埋啦

個老婆都幾偉大
俾佢老公出軌

可能真係慣咗

反而想知條double may個名

日本組合AKB48的32歲舊成員川崎希，於2013年嫁男模兼Band友Alexander，可惜其丈夫出名爛滾，三年前更爆出相約女歌迷在停車場車震，Alexander最後獲太太原諒，曾患不孕症的川崎希更排除萬難，同年造人成功，育有三歲囝囝。

Alexander坦言太太由去年開始已沒有給他家用，故近期開始要自力更生，靠送Uber Eats賺外快。

日本組合AKB48的33歲前成員川崎希，退團後成功轉型做女強人，開設品牌ANTIMINSS，一年的收入多達2億日圓（約1千450萬港元）。川崎希除了積極拓展事業外，她還於2013年嫁混血男模Alexander，可是兩人一度婚姻觸礁，男方婚後曾被爆偷食，更相約女粉絲在停車場車震斷正，但卻獲川崎希原諒，而且二人更克服不孕，於三年前一索得男，兩個月前宣佈懷第二胎，昨日再度傳來好消息！

川崎希昨日已寫Blog透露入院準備生得，昨日亦在醫院直擊陣痛過程。及至昨天下午，川崎希與Alexander各自在網誌及社交網報喜，表示已順利誕下6.8磅女嬰，並貼出兩人跟B女的合照，Alexander大讚女兒是個大美人。

養埋條仔

比D掌聲自己

第一個叫咩名

有無人覺得個老公有啲似193

有D女係嫁嫁啦
你都唔會改變到佢地

same 點解咁都可以唔離婚

193靚仔好多

登記結婚後第2日又偷食
on9

似松本潤 又一個咸濕仔

cls
定各自去玩咋
所以人工受孕就算

【写真】親子でディズニーランドを楽しんだ川崎希&アレク夫妻
2021年4月7日 15時51分 (4月7日 16時14分更新)

不過好似開心生活中 睇黎都係綜藝效果

其實佢老婆係想要佢啲基因

日本妹自欺欺人 分肉體出軌同精神出軌...

老公一而再再而三地偷吃，川崎都選擇原諒，她表示：「他很會稱讚人，且非常紳士，很把我當一回事。睡前會幫我按摩，有時候會買好吃的甜點給我吃，也會主動做家事或照顧小孩，是個認真又溫柔體貼的老公。有時候我亂發脾氣，他也會包容我，因為他這樣的個性，我們才能度過圓滿的夫婦生活。」

川崎希訪問曝光後，引發網友熱烈討論，不少網友留言贊同：「比起不會偷吃，但回到家什麼都不做的老公，好像亞歷山大這種類型的好一點耶。」也有人認為川崎希事業成功，是不需要靠老公的獨立女性，才能做出這樣的選擇。

日本妹on99

食屎啦尿潤
每次睇葵つかさ都會諗

咁睇有村架純果陣呢

要老婆俾家用佢？

唔好講咩日本妹啦 香港女仔就冇咩?
根本好多地方都有女仔係咁

4年出軌30次

不要再說了

點解啲囡可以唔介意接呢啲job

日本妹整體好似都接受到出軌
睇下佐佐木希 同中出昌大個pair
個老公出軌完d 人都係鬧一排
又可以出返黎做
邊似香港許志安咁
所以日本妹思維好奇怪

有相有樣出 有錢搵
佢當沙灘戲拍綜藝咁解
擺到明就冇咩問題 演一個二奶 會有咩大問題

似係第二個，勁難搵。

其實會唔會因為日本妹都成日出軌
之前有套日劇叫晝顏，指啲日本C奶係日頭下就細路未放學，老公未收工就出去玩男人

吾係av就係呢啲啦
香港咪一樣要紅都要出賣自己啦

杏同東出都要離婚啦

係啦仲唔係

都搵左好耐，thx bro

杏

佐佐木希

唔明點解仲唔離 仲要幫老公講好說話

咁杏 0係日本妹case會唔會特別D
佢憎老豆係出軌既人 佢對出軌呢樣有陰影 睇到好緊要 點知個老公都出
如果只係得中出昌大去偷食 可能唔離

唔係合理化中出昌大 只係唐田英里佳送到埋黎 真係無幾多個擋得住

呢個原來本身我有follow

女有不孕症

無限中出

Monitoring忠粉
如果有人想追返前幾年/新啲慨
睇

呢條仆街出名軟飯、老婆舊年唔比零用錢、條友要做uber eats

Viu 冇得睇返之前嗰啲

預計:
2300 - 2400 人類觀察學
2400 - 2430 蠟筆小新

呢度

viu幾重視日本節目
竟然順延唔cut

10:00前 再比我見到VIUTV 洗版永久退出連登

依家先見到，笑死

速水

鯖魚反而冇人要

你係邊個

有冇人諗起某套張衛健做嘅劇
又係講佢煮魚畀一個唔鍾意食魚嘅細路食

今日係咪得3個印花total?

速水好高好型

香港學生飯盒

石川縣

狗也不……

日本d地方真係靚

速水識煮嘢，無問題喇

課外活動去食野 正呀

今晚cc睇得好開心

其實係因為之前 "monitoring" sharp cut 仲話唔再播
俾眾連登仔剷到上天花

我都想要佢做老師

仲未high 完 突然睇笑片

齣嘢竟然回歸咗

有冇人知個bgm係咩
有時去吉之島會聽到

個印花遮住咗人頭

邊首

喉黑都好核突下

Hulk

Closeup 嗰下嚇親

好似大眼雞

啱啱出發嗰陣

開始咗幾耐？

5分鐘左右

邊個掉condom落海

係 宮崎駿電影 龍貓 嘅配樂 散步

深海冇光,喉嚨咩色都睇唔到啦

龍貓都唔識？

好得意

D小朋友好有心

今集正經左好多

頭先個ending都好正

有夜視？

YES 咁就好

日本人劏魚

北斗.... 好老...

南斗水鳥拳

屌好想食

好變態
仲要隻魚望番自己片出黎d肉

依家小學生點會睇過北斗之拳

如果轉做劏豬會點

之前唔知睇咩
好似話日本D細路仔唔知咩係魚，以為係D 魚片係海游

鯖魚好正

電視播活鮮刺身

劏青蛙刺身

條魚都未必知
諗起之前啲人露營煎牛扒 前面啲牛繼續食佢嘅草

Thx

笑到抽筋

個畫面...

聽過日本小學生養雞
養到咁大就劏咗佢嚟做午餐

好似好正

係學校花園養果D啊嘛

講起宮崎駿配樂，以前買嗰隻老翻千與千尋Soundtrack，裏面有隻歌叫唔知乜嘢神樂，而家喺YouTube度搵唔番

軒叔又上

會唔會隻歌都係老翻

第一次咋

巴打識貨
久石讓d 合集管弦樂版真係好好聽

估唔到

似係全集都係佢

應該好輕易就搵到成套動畫既ost

心心眼

木村弓？

可能想講之前冠果次?

FBI

起碼個名有老翻到

碟鋪賣成舊水一隻
日本版仲貴

成舊水一隻宮崎駿OK la

你當同一次錄啦

好認真咁的戶外煮食

咁慳皮

點睇都好過香港嗰啲飯盒

細個行碟鋪
有盒久石讓雜錦既OST賣成5 6百蚊

日本黎嫁嘛 佢地話差果D=香港好既飯盒

個蛋糕好正

咁識煮

好正常 所以舊幾水真係抵玩

謝lemon d動作係唔係有d學佢

想食

其實唔靚

同小學生玩都落金箔

而家去信和都唔係咁容易搵到

望下套衫咪知

咁樣真係好食咩

不過都好想食

你要求咁高

唔鍾意芝麻點算

好記得個包裝係勁靚，不過太貴買唔起

譯唔到啲爛gag...

好亂

玩老豆老母

呢part好似搞笑啲

鼻毛有冇突出嚟

上日森搵下啦

你係咪有強迫症

上去暴食

慘啦

又係佢 好正

成哂成間屋d飯

名人?

食哂屋企D野

大食妹

Steve巴有人為你退出LIHKG

10:00前 再比我見到VIUTV 洗版永久退出連登

有睇上幾集就知
一個人成左2定3x個雪糕球

呢首嘅vocal版

開完個個post 都1001

唔認得個樣

食欲之秋SP

尚尚

點解可以咁瘦

果3姊妹

個胃真係無底洞

來了

食到破產

呢個係唔係最靚果個
有個係特別靚

好仆街 玩老豆老母

100件

100件佢一個人食一半都得

之前睇過木下

壽司

條女可以食到一半以上啦？

應該食晒都得

食多d

食慾同性慾應該成正比

笑到仆街

望到都飽

真親家老爺？

其實唔難

個仔一路飲湯一路偷笑

食多啲

仲叫佢食多啲

再食多啲

我應該食唔到半盒已經飽

call多兩碟啦

老豆助攻

我都想食

好想同佢瘋狂食野

俾著我真係嗰個女朋友﹐有呢句都唔會大食呀嘛

阿爸嚇到呆左

食埋我落肚 唔該

幫手清枱幾好

呀媽已經留意到好耐 不過老公係咁叫人食多啲

一人清盤

唔扣喉咩都得

50件

捉蚊

一人50舊

咁撚多鏡頭

aa制

條女心諗仲想食埋隔離嗰碟

唐揚炸雞

屋企仲有冇野食

一個人應該可以食幾十隻雞

O咗嘴

係咁話食唔到啊嘩

慘啦雞雞

1公斤

好撚好笑

lm 等睇條女食晒

真係入咗一人之境

老豆嚇撚死

呀仔好早已經停哂手

日本人第一次見應該有d矝持啦

兩老靜撚左

老豆

究竟點食到咁多

成家望住佢食咋

嚇撚死對方老豆老母

其實條女好易溝, 只要負擔到佢飲食

做我秋季sp好嗎

一個人原來都可以食哂

佢哋好抗拒

痴撚線

好想追佢 但佢係日本

玩嘢節目啫

佢哋個樣

你個胃仲頂得住吖

直球

食飽先好上黎

真係識嘅話會擔心佢身體

爆食前vs爆食後

正所謂「女兒口大......」

都係個句 事後唔扣喉咩都得

我都想食炸雞

20分鐘食哂炸雞

個老母
尷尬而不失禮貌的微笑

睇到肚痛

食左五千幾卡路里，痴線

佢啲屎一定好撚臭

份糧

給料

家用

兩老勁擔心

5360kcal
要點消化

點解都可以咁瘦

佢地黑哂面

嘔返出嚟

靚女先接受姐
你試下肥婆咁既款

2.5日既卡路里

父母當睇表演

呢個乜水

9up: 因為成日痾屎

阿媽都係堅持叫佢食D野打底

食飽飯先上黎

收皮啦
靚女係唔屙屎㗎

個屎塔都比佢搞塞

9up: 靚女唔痾屎

佢篤屎要幾大先得

要餵飽個女朋友唔易呀

陳嘉佳

一煮煮10人份 唔叫佢打定底點得

一腳踢佢走啦

條囡玩開大食王？

怕佢嚟到成家啲嘢食俾佢清咗

好正常啦，唔係食唔食窮，而係驚佢食哂自己屋企都唔夠飽

吃光293碗蕎麥麵！43公斤小原尚子：「我還有點餓」

唔大食都一入門口趕返走

如果封左個廁所唔比佢去 咪會典下典下好似下面痕咁

其他內臟會唔會壓到好痛

又係佢3個

又係三姊妹

小原又食

淨係暴食三姐妹都做好多集

呢集睇過

中間條仔ok

三條男心諗 ，正呀

咁D女交比我

cls

又搵呢三條女去嚇啲男人

死啦

同一時間搵到3個咁擦得嘅女仔 真係好難

食飯好開心你地仆街了

可以笑定先

三個都麻麻喎

係時候喇

班女心諗：一陣你就知死

鍾意食得多嘅女仔

睇佢食咁多好開心
好似之前有段時間狂睇木下一樣

其實得兩個靚啫

日本有個節目係女大胃王

個個都5份

5份

之後你地埋單仲識唔識笑

谷到紅都面哂

邊個俾錢

之前有段時間狂睇 好JENG

仲要扮下嘢先

食窮佢你大獲了

講到呢套嘢咁多日本人睇，但冇人認得出呢三姊妹？

我好似都有睇過 但冇追黎睇

萌子：一陣我就食夠15 人前

成檯都係麵